如果想做誰的寵兒

期望或老套 時代未祝福

佢屌我多